用唔到連登個app

連仔
一打開連登個app就出現呢句
“連接system property失敗“
好多次自動重新連接都唔得 喺度無限Loop
試過熄機 重新安裝個app 用數據上網都唔得
手機其他app正常運作 係得連登個app唔得
但係手機又用到連登網頁版
點算

請問用緊咩版本嘅OS &LIHKG 嘅版本?
請嘗試清除應用程式數據 再重新安裝最新版本LIHKG

試咗都係唔得
用緊Android 8.0.0 lihkg 17.0.1

same problem

原來I am not alone

想請問係幾時開始？
之前版本有無問題？

今日下午
第一次遇到呢個問題

係咪肯定已經噤咗清除資料？

請tg 聯絡我哋

想請問你哋係咪開咗VPN?

冇

前日開始我都大，reinstall都唔得

Same, 無啦啦前日就開始用唔到

有用VPN, 但係熄左VPN都連唔到
Android 8 / LIHKG 17.0.1

幾先整好呀

an 9.0表示無問題

test

跟進有關 Sony Android 8 機型無法連接問題